低處未算低！CCTVB史無前例首次暫停一屆港姐競選

突發 ‼️柒台TVB 48年以來，史無前例首次暫停一屆 港姐競選🤣🤣🤣
好野，今次無贊助商收入lu

//無綫高層兼港姐統籌經理余詠珊昨日受訪時直認此事：「啱啱決定咗暫停一年，因為受疫情影響，好多問題唔能夠解決。例如每年都有海外大學生返港參選，依家好多都唔可以出埠，我哋唔想內地同海外嘅參加者冒險嚟香港。」//

資料來源：方丈網唔貼link了

係咪俾手足打殘到無人贊助呀

選香港小姐，因遷就海外同支那人而停辦，作個理由都好少少啦

應該係慳錢, 冇budget

出埠？ 澳捫定深圳

上次去西貢已經比人串
今次隨時連去西貢既錢都無
索性唔搞

上次已經有轉港姐去唔知支那邊到取景，度縮到

唔想內地同海外嘅參加者冒險嚟香港？

咁麻煩你改名叫一戴一露小姐先

原來係香港境內

舊年選咗啲乜出黎

收皮的節奏

唔可以出埠咪去武漢囉， 佢地係唔係唔信中國

邊個冠軍都唔撚知

無人想睇

都無哂贊助商，選條毛咩？

暫停一屆分分鐘變永久暫停
又或者CCTVB 連2021 都過唔到

亞視收皮前有無停辦亞姐

會唔會同爆足一週一樣

而家都無乜人睇 選完都冇光環

有，改計法作大收視都有，tvb完全行緊舊路

前幾年有啲咩港姐

仲有係咁谷經典劇
真係亞視舊路

馮yy之後已經唔記得

淨係識MMC 同FYY

暗示冇香港人會參選, 得支那人會黎選

諗住最後一晚搞亞姐吖嘛

奧運都停啦

CCTVB?港姐？
WFC

唉 冇女睇...

馬賽之後就無睇

竟然...有好多後生靚女趕住搵人埋單㗎喎

推

學亞視

屌你老味亞視，今晚唔屌柒你個廢台真係對唔住自己！枉我由《我和彊屍有個約會》一直撐你撐到而家，累我係酒樓畀人笑到面黃！
話說今晚公司收早，去咗樓下間酒樓食晚飯，命水好派到張靚台，坐正係電視側邊，見到播緊亞姐選舉。數下手指，自己因為返工賺錢糊口，已經兩三年冇睇亞姐選舉，今晚機緣巧合，仲要播緊泳裝環節，條條女有前有後，咁就梗係坐定定一路食一路睇啦。

如是者睇咗泳裝加淘汰環節，我見坐係旁邊幾位叔伯父都睇到笑笑口，好亢奮咁，就同佢地講：「呀~~今屆亞姐啲質素幾得喎！正撚過港姐好多！」點知班叔伯借鳩咗聾耳陳對耳咁，完全冇理我。Fine~ 搭訕冇人理，有幾失威，我年中遇唔少，家常便飯啦，繼續睇囉！

如是者睇到去公佈冠亞軍結果，真係好緊張！事關由我坐低食飯果刻，一路撐嗰個叫咩「維他之寶」嘅俄妹竟然殺到入冠亞！我忍唔住坐係個位度望住個電視起勢咁大叫「維他之寶！維他之寶！」但旁邊班叔伯仍然笑笑口咁，冇咩反應。我心諗：咁拘緊托柒咩，一齊叫先High㗎嘛。

最後公佈賽果，維他之寶拎得個亞軍，冠軍比個中國妹拎咗，我坐番落個位大叫：「屌！有咩理佢贏架！」呢個時候身邊一陣笑聲，其中一個咬住牙籤嘅阿叔笑住同我講：哥仔，你上年冇睇咩？個選舉上年㗎喎！我心諗：咁撚搞笑？！即刻睇番亞姐場景個Board，屌你老味，真係寫撚住「2010」，當堂面都黃撚埋，即叫部長埋單。埋單時個仆街部長仲要忍住笑咁安慰我同我講：唔緊要啦，亞視係咁㗎啦！

屌你老母化西！亞視你有冇譜架？上年亞姐選舉都夠膽拎撚番出嚟播，仲要揀番暑假播畀塊蕉皮我踩！你執撚咗佢啦屌！全部呀！一花一草一塊石仔一粒塵埃！總之係亞視嘅嘢全部同我執撚晒佢呀仆街！

好耐無睇過

唔好比CCTVB代表香港

「香港小姐」冇香港囉

系CCTVB之大灣區小姐

仲衰撚過亞視

可以播番舊果D 港姐 學亞視

選武漢小姐 肯定爆收視

搞個香港夜總會小姐選舉喇
VR出埠

舊年冠軍繼續做 贏多次合理吖

FYY之後已經唔識

呢個真 唔知連續幾多年都係咁

搵借口節省成本嘛

但唔知點解511今個星期仲可以升返10%
死貓彈？

恭喜賀喜

一早就應該要摺啦，一個私人電視台但係用香港個名去選美，搞到好似選出嚟嘅女好似代表香港咁真係高質選舉都算，屌你仲要選一堆低質嘅出嚟，一年衰過一年，影衰香港

Btw諗起以前選親港姐都會出國拍外景，有一年cut budget去新界拍就算最搞笑係當時同TVB鬧不和嘅獎門人知道咗之後話「嘩~乜去到咁遠呀」

之後TVB膠層即刻宣佈會出境拍，不過係去澳門

咁應該改名海外小姐，而唔係香港小姐。
公然違反商品條例，今次海關都忍得，屎都食得

都無人睇

去武漢囉，清零啦，你唔係唔信國家？

恭喜CCTVB嘅年度節目，已經拍得上奧運、歐洲國家杯呢啲國際級盛事，大家都一齊押後一年舉辦…

不如押後埋台慶、歡樂滿東華、十大勁歌柒碌呢啲啦…

執柒左去啦

愈來愈有亞視嘅味道
繼續加油

上年港姐隱形咁

上年好似已經cut 筆直
外景只係去澳門拍

下年改名做大灣區小姐

雞棚入面太多雞好易傳播禽流感

sorry回錯post

取消港姐唔緊要，唔好取消掟壽包呀

過多兩年，可能連電視城都冇得出
外景變廠景

無贊助搞條毛咩 , 外境唔通去武漢呀

執咗佢啦

宜家做港姐都冇大錢搵，參選班人都係志在做個二線姐仔

又幾索 幾大波
不過佢係嚇我唔倒架！
罷睇CCTVB

CCTV出品仲有L人睇咩
你出街問下路人甲乙丙
有邊個知呢幾年選到叫咩春？
我估《百萬富翁》出呢條做100萬題目，永世都冇人攞到獎金

香港小姐
富豪雞

好快港姐成為歷史。到TVB 熄機日，可唔可以請李嘉欣做最後一個節目，播到最後一秒。

蝗味好濃

陳曉華

送佢一程，記得做task呀

執左佢 無睇十世

唔蝗架，心黃但選左港姐

快啲叫其他電視台晚著手籌辦啦，一於搞個口罩港姐

CCTVB就死
大家一齊補多幾腳

以前亞視啲高層唔係去曬cctvb咩

2011年度仲搵得番出嚟

「最緊要係獨立 財政獨立」

而家仲參選會係咩人 唔方有前途 後生又多數黃
無論海外 本地都實少左人 可能得返內地人 或本地豬扒

上屆嗰啲臭雞選咗未唔知

唔好打飛機
奧運都停, 呢啲垃圾小姐選舉停又有乜出奇 ?
而且真係唔可以周圍飛,
呢個時候出外地, 就算返深圳世界之窗亦好難有贊助

大陸/中国 不是內地

都無人睇架啦,有乜柒所謂

2018年大陸都冇得去，留喺香港去西貢。

支那/中国 不是大陸

環球小姐由民間報名參賽

一路都冇贊助
蝕錢冇得唔搞
肺炎幫到佢搵借口

海外就選華裔小姐啦
咪呃人啦

黃嘉雯

無錢就無錢啦~

加大力度鞭屍

有請小鳳姐

雷莊兜

最可惜係冇咗將軍澳奇珍異獸會(a.k.a 港姐第一次面試)
冇得睇king jer表演

可能都睇唔起濕鳩CCTVB約都唔撚簽

舒夫真高

今年終於搵到個藉口，下年開始側側膊當冇咗件事

敵疲我打

Push

冇睇好耐

好似40 歲嬸嬸

搞唔搞都冇人睇
收皮啦cctvb

係咪同TVB反左面？

好似係
但都唔係好人黎

停唔停都無睇超過十年，都無靚女好耐
唔係十優港姐，跟本其它連名都唔知

其實上屆冠亞季選咗邊個？

完全冇印象........

===================
黃色酒樓告急！！！
唔好比佢消失呀！！！

#25 回覆

可以搞肺炎小姐

冇錢搞又冇人睇，cut cost,

搞支那小姐囉

依個年頭 社運個d女 ig kol 仲威水
仲邊有人留意娛樂圈
見d上一輩人仲講娛樂圈做話題 真係好out 脫晒節
依家要出名要人埋單 大把方法
駛鬼去cctvb真係 on99

而家上網年代，Pornhub 有四仔，唔露嘅 IG 大把相，仲有晒 YouTube channel， 洗撚重望撚住個電視意淫咩。

push

但每年選都勁多女沖去選

啲女太柒姐

直情係個大仆街黎

無人贊助?

本身都唔知有冇錢搞啦
疫情幫咗佢有理由唔搞

feel到cctvb走緊ccatv條路

繼續去西貢
不過重播好過啦

收買哂d藍媒洗版woo
巴士，晴報，白粉，星島

演員都係

嗰一年係分幾批去唔同地方
我記得有香港、深圳、外國... 分咗好多批
無睇, 所以唔記得, 只記得content farm標題黨呃views

永久停 只有籃屍廢老色情撚

真
依家時代已經轉哂做網上平台 (IG 廣告/活動)
邊有人仲留意電視果d所謂明星

仲有支支01，仲話TVB多靚女，係香港人電視台。
之前呢度讚CCTVB主播靚女嘅post鬼咁快拎嚟做新聞，
其他台大把靚過CCTVB嘅講得唔多。

香港小姐關其他地方咩事

佢問答差唔多係成班入面最差但佢冠軍

屌今年唔選咪重播舊年囉
不過我都唔睇嘅

是但啦 陳凱琳之後我已經唔知邊個係港姐 有撚人留意咩

入元朗當出埠呀

以後都唔使搞啦. THANK YOU

南生圍

行去灣仔銅鑼灣一大堆喎呢啲

大灣區舞小姐

ching唔睇樣

TVB呢三個字都有陣柒味
搵鬼去選咩

執柒咗佢啦

系你老母

主要係疫情，廣告重有藍絲商同共產黨頂住

唔樣衰就得啦

揀飲擇食會俾屋企人鬧架

香港小姐中國區咪ok囉,唔洗出境(國),仲可以R贊助

最記得果個雷莊... 兜定 兒
港姐之後幾日睇到雜誌封面，見到佢個樣，心諗呢副尊容當選？呢屆幾多個參賽者